突發！支那統一共產分配所有民間口罩

咁....外國大牌子既大陸廠呢?

中共又一次打橫嚟

真共產了

收曬ｄ口罩俾黨高層用

斷估都要
一撚定領導行先
跟著軍人武警
再落先到醫護

一般人蒸下個口罩算啦

咁廣東一億人無口罩戴
又出蒙面法又唔畀賣口罩

國家可以借機炒賣口罩，大賺一筆，保八不是夢

清低端人口信用評分只好執二手罩用

屌 原來係回血劍d暗黑兵法 瘋狂罰款來打貿易戰

手持口罩有閪屌既日子嚟到啦

讓領導先用

敢寫包單d廣東人一定會反抗，邊個夠膽執法就吐口水咳咳咳

共產了
果然係讓領導先走

痴撚線公司

讓領導先戴

Lm

目前最新消息是稱(未證實)

中共要犧牲其它的城市來保護11大城

西安 烏魯木齊 瀋陽 哈爾濱 北京 天津 上海 杭州 廣州 深圳 香港

雖說這類消息也不用太意外

第一要保高官的命 高官的命最優先 資源一定要掌握住

所以第一線醫療人員裝備重覆用 官員戴N95視察

如上面只保11城消息為真

醫護資源一定會被非11城的其他各城級官員用各種名義囤積

海關/陸運救援物資也不會演了 直接出現各種奇怪的徵收沒入

或是上報被暴民災民搶走

一來保命 二來發大財

香港先係被犧牲嗰個囉,又想重演要不是中國,你們香港完蛋了

國際金融中心澳門已成condom

邊有保護到香港?
香港就黎連澳門個隻薄切肥牛口罩都無

Mic 不得出口
完

口罩 $500個
違反蒙面法 罰$500

14億人 咁就回左$7000億血

讓領導先用姐

會唔會最後又唔比錢…屈人捐贈

罰埋外國人 同拒地收美金

台北都唔係大城定中共默認台灣係獨立國家咁樣計澳門都應該獨立咗？

香港都跟隨, 所以林奠收埋哂D口罩

史上第一笑話: 保護香港

包唔包括港澳先

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

保證權貴有份 平民 買唔到 又分配唔到 自求多福 2020全民小康

完了吧

真係可以控制人口 建設小康社會了

重慶
成都
南京
澳門

冇呢4個反而有烏魯木齊哈爾濱

點會保咁多, 梗係犧牲全國力保北京啦

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

一見到香港 就個fake news
支那恨不得我地死哂

屌我都諗唔到有咁既一步
仲可以清洗低端人口
用肺炎淘汰抵抗力低既人

Jeng 共產主義

邊個係微博咁多嗲 就收埋你個口罩比你繼續講

That’s right

讓領導先取

我覺得唔好笑
我們偉大既政府都可能暗中放口罩比支那

前兩者保唔到啦 爆到仆街

勁共勁共勁共

領導用先